我係真和理非 琴日有手捉影響旅客

我既建議係 再有咁既情況
成立返一個旅客幫助中心

首先果班自己選擇去睇藍絲啲假新聞既無得救 做咩都會鬧

咁如果知道政府驚機場癱瘓 要做既野就係要去癱瘓佢
星期一都係阻到旅客
星期二都係 咁點解要咁細分主動被動？

但癱瘓時
真 和理非係現場有好多野可以做
可以幫手解釋 道歉 幫啲旅客搵地方落腳 訂下酒店
有旅客餓幫手派下野食 要出去教佢地撘車
幫手聯絡航空公司 因為呢兩日班職員都撤走晒

努力幫手配合封鎖機場而受到影響既旅客
一方便可以灌輸返香港情況比唔同國藉既人
同埋咁樣可以比佢哋知道 香港市民係針對政權 唔係旅客
民主國家既旅客都會明白我地係政府迫成咁

真和理非要做既野唔係怪人地封離境
而家成立一個旅客幫助中心

推各有各做就係你做嘢幫，唔係反對人做人哋嘢

無錯 真係覺得人地做得唔夠好咪一齊幫手完善佢